想知nb仲有無用針魔法？

今日觀塘搭巴士又有針係關愛座
唔該有無知情人士幫手提供資料

推

N ben冇放過針

831太子無死過人

轉左行玩榨弱
玩針呢個係港友黎